[有感而發]覺唔覺人喺感情上係唔夠理性

覺唔覺得人真係好犯賤，當佢識到一個40嘅人，你接受咗，然後佢做錯嘢扣到30分，你都可能接受到，佢加到45分，你反而會覺得好開心。但當你識到一個70分嘅人，佢扣咗5分，你就只會喺度諗佢錯呢5分，但唔會諗到佢其實嗰65可能已經好過其他人，如果佢加分就更加當理所當然。然之後就再出去搵過個，一齊咗可能又接受返一個50分嘅人。

可能愛情唔係用分數嚟衡量，係用感覺，但係呢個只係自己俾感性支配住。

每個人都會做錯事有壞習慣
除非真係錯得好過份
唔係既話真係到最後只會後悔

係呀，有時見到friend連一個食煙飲酒唔嗲唔吊嘅人都接受到，最後接受唔到個乖仔識音樂識煮飯嘅人覆得唔夠快。分手嗰陣問佢：你肯定你ex真係咁差咩？佢話佢接受唔到人唔係秒回

因為係受荷爾蒙影響

應該係你個FD缺乏安全感喎
要對方下下秒回
係咪佢個EX好多女仔FD

感情同理性從來都係相反

見到佢個乖仔ex死求爛求，喺屋企樓下等佢都冇理到話，真係覺得幾慘。問題係我問佢下個用咩標準嚟揀，佢又話好似舊嗰個咁乖咁細心體貼，識一兩項專長加秒回。但我心諗，香港地咁易咩

又好似係，但佢ex明明識自動報到，又唔亂flirt人，又俾電話佢睇

感性野有時都好難用理性去睇
因為只要你中意果樣野
就可以即刻去到100分